巴塞學園最新作?

真係比人掂到的 不個個動作好笑到

一野批落達根個肚， 但影帝都碌

個龍踩鳩人先

同步率極高

巴呢隊波插水技術 領先世界

其他球隊 插水來來去去
都係咁

雙人跌水見得多 雙人插水仲要同步率咁高 第一次見

雙人插水

領先世界

認真講插水，疤狗可以話係冠絕全球，無出其右

唔知各位評判畀幾多分

點解冇疤迷入黎

真係有批施利臣踭 點可以叫插水 不過布斯基斯就真係反應太大

施利臣黎
次回合輸埋就可以白逗人工

係 點樣？

唔通學你J內力咩

狗改不了食屎

下..你踩人，人地fing 1 fing你成個飛開....

滿分

佢fing 1 fing個手踭一嘢批落去喎

原來龍都要練埋
巴塞真係好屈

你又知影帝唔痛？

大家切磋下啫

咁樣批落去個氣門位都叫插水
話埋個龍插真係on99

點樣可以練到同步率咁高 好似fifa d bug咁

雙人跳水